30歲Super Girls成員陳穎欣出演Viu地產新劇

Super Girls成員陳穎欣（Yanny）近年轉戰影視圈，繼去年在ViuTV劇集《仇老爺爺》擔正女主角後，今年又有份參演即將上映的ViuTV新劇《地產仔》，飾演鄭浩南手下一名地產經紀「欣豬」，為演好角色，Yanny更專程到地產舖向真正的經紀取經

現年30歲的Yanny在2011年參加 《Icon Girls招募大賽》勝出，與趙慧珊 （Aka） 、蔡明芳（Jessica） 、吳嘉熙（Cheronna）及李靜儀 （Heidi）組成五人女子組合IconGirls，翌年組合改名為SuperGirls正式出道。

今次陳穎欣與鄭浩南及吳肇軒等合作拍攝新劇《地產仔》，劇情一開始就會講到吳肇軒飾演的裝修工人「令狐飛」因仰Yanny飾演的地產經紀「欣豬」，而在陰差陽錯下加入了 「馬王」 （鄭浩南飾） 所創辦的 「和聯興地產」 工作，所以Yanny由頭到尾都會係女神Look

在劇中Yanny是飾演一個比較怕事的職員，有不少被同事欺負的劇情，但Yanny表示拍攝過程非常開心，因為整個團隊的人都很有趣，平時又喜歡爆肚演出，因此常有笑料出現。而被問到和鄭浩南合作有什麼難忘事，Yanny就表示浩南哥每次出現都有一股懾人的氣勢，其中有一幕是要和浩南哥對抗，她笑言唯有用演技去戰勝這個氣勢。

港女不了

Yanny在近日上映的電影《墮落花》中飾演少女版溫碧霞，她直言第一次演這類型角色

去年透過試鏡擊敗一眾對手，成為ViuTV劇集《仇老爺爺》女主角，在劇中飾演游學修女友，但後段因角色變心，而令她慘被網民鬧爆。

前年在電影《 向西聞記 》中飾演一名「 骨妹 」，為李尚正踩背，她笑言：「 嗰次係我第一次做骨妹，但我自己都係骨精，經常會去按摩，開拍前我都有去向按摩姐姐取經。」

去年投資六位數資金與朋友夾份開餐廳，她直言因為肺炎影響，早前生意暴跌近三成，但她深信疫情總有一天會過去，因此善用空閒時間學習沖咖啡，希望能闖出一片新天地。

靚靚yanny I love u

食過兩次，真心好食

仇老嘅yanny

又係叫yanny

好想俾佢踩jj

同另一個成員爭仔係咪佢

人王伏曦

係邊

荔枝角

好撚想比佢踩

正喎有鄭浩南
會唔會又講：同你做愛係俾面你！

加錢呀

搶人男朋友

骨妹好笑d, 你又做咩呀

好醜

SG個個都有job
Heidi就冇曬嘢做
同佢黃絲有冇關?

邊有網民鬧爆呀
修仔個角色咁撚垃圾
Yanny係俾人飛個邊喎

真係沒有對比沒有傷害

有人包 使鬼做

邊個包？

估唔到已經30歲
佢個樣仲係好純

30估唔到

Yanny今回好彩啲，有分店經理魚哥(廖子妤)傍住，睇吓會唔會有更好發揮

30了

會唔會有講關於床單既劇情

之前明明一齊追擊佢

Fish好有型

乜原來yanny三十歲
前幾年做仇老嗰陣時仲係好後生 好似仲讀緊u嘅女朋友咁

邊到睇到佢黃

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

Aka都睇唔出三十幾啦

係，同飛機場爭

aka就黃

老雞

無波老雞

之前睇仇老爺爺都覺得佢做得OK

我大大力打樁捅到佢子宮盡頭再強力爆發精華令佢受孕